有無毒丁5月頭係melbourne

話說買左機票5月去澳洲
5月頭1-8號會係melbourne
之後去brisbane搵朋友
中間係melbourne做毒丁7晚有無毒巴毒絲都無plan可以一齊毒下

同求
18-23 有冇人

哪有錢